開始有五毛同紅登打手想離間我地同連仔, 大家唔好中計

想當年林早洩施行極權暴政, 連仔一個人一對手, 一行code一滴血, 解救我地於水深火熱
我地仰望阿連, 如同當年新野樊城渡江百姓仰望劉備, 猶太人仰望摩西
建forum之後, 阿連刪post捍衛高級雞尊嚴, 出席一眾高級會員網聚, 都睇到佢係一個可以倚靠嘅領袖, 甚至係一個偉大嘅男人
阿連為我地付出左一切, 而家想同手機遊戲商合作賺返啲茶水錢, 真係好過份咩?
鬧連仔嘅人, 你地有爸爸媽媽嗎? 佢地為你含辛茹苦幾十年, 而家想開檔小生意做, 你會鬧你貪錢, 甚至同佢地反面嗎?